會唔會有法師會打散私煙魂魄

咁多仇家😨

好

牆鑲偲首
灰飛嫣滅

好句

落到地府 自然有報應

殯儀業藍屍黑社會多 應該唔會掛

誰不知灰飛煙滅
再沒痕跡
不可追憶

lm

嫣燒魂散

封神榜

哼哈二將能攝人魂魄，人神束手就擒

「哼將」有一種法術，就是所謂的「竅中二氣」，哼上一哼，就會吸去別人魂魄，令人束手就擒。

「哈將」陳奇，也有一種神通，只要對準別人哈上一下，就能使人呆若木雞，失去反抗。